如果今晚無大型行動，不如十八區商場唱國歌先

和理非用最低成本保持熱度

支持